致各位沒有走出來怎至批評年青人的香港人

致各位沒有走出來怎至批評年青人的香港人

如果有一天, 送中惡法得以徹回, 香港的自由公義得以保存, 請你記得, 這都是一百萬, 二百萬, 五十五萬, 及4條生命換來的.
在你們在家吹著冷氣, 看著電視 ,共聚天倫, 甚至乎吃著花生指罵年青人時他們爭取回來的.

不管他們用的手法是否正確, 我們沒有否定他們的資格. 我們長大了, 知道承擔的會是什麼後果, 所以我們怕了, 一直自欺欺人這個惡法沒什麼, 和我沒有什麼關係, 但我們忘了守護我們的家, 守護我們的下一代, 所以他們站了起來, 走到最前, 反過來守護香港, 保護我們.
他們何嘗不知到會受傷, 會被捕, 但義無反顧地走到最前, 我們不能不動容. 我們不敢, 不想做的, 他們做了. 我只求他們平安, 只求政府放下面子, 認真想一想, 看一看. 我只求警方想一想, 在他作為一個警察之前, 他是一個香港人. 上司有權要求你用武力, 但你有權決定武力的程度.
人民公僕不單單是一份鐵飯碗, 還是一份為市民服務的心, 忘了初心, 何以為人.

我們沒有什麼能做, 只能用一步一步去支持, 去說話.

沒什麼能做的中女